戴妖唔知幾多年前9up嘅「風雲計劃」，係人血饅頭下漸見曙光。

同天琦一樣走得太前

證明香港人有能力推晒泛民上去 亦有能力拉佢地落黎